法醫稱每年百人自慰致死 最常見的是「窒息」

德國布蘭登堡一位法醫指出，高風險的自慰是難以預料且危險的殺手，每年全國有近百人死於自慰。

據《BBC中文網》報導，沃斯（Harald Voss）指出，死於高風險自慰的人，多是因為普通自慰不能讓他們滿足，所以尋求更刺激的自慰方式，而致死最多的原因是窒息，其他常見的死因是電擊。沃斯也曾提到他遇到的離奇死亡案件，像是有男子在身上覆蓋了乳酪片，上身套上褲襪，再穿上雨衣和潛水服，然後用塑膠袋套頭坐在暖器前，最後身亡。

沃斯也提到另一個案例，一位母親發現自己兒子的遺體時，兒子的乳頭上夾著聖誕樹的燈炮，死因是觸電。沃斯說，高風險自慰者遍佈各年齡段，但大部分受害者是男性，因為女性在自我情欲體驗中往往更謹慎。（即時新聞中心／綜合報導）

各位是時候戒丁了

欣怡既窒息性愛岩哂呢班人

像是有男子在身上覆蓋了乳酪片，上身套上褲襪，再穿上雨衣和潛水服，然後用塑膠袋套頭坐在暖器前，最後身亡。

打十幾年丁真係打到無哂feel, 行禮如儀交功課咁, 又難怪佢地既

David Carradine
Kill Bill個Bill